---
title: FAQ
subtitle: Ερωταπαντήσεις τρίτου τύπου
url: /faq/
---

- **Q:** Πού θα γίνει η φάσ';
- **A:** [Εδώ!](/where)

---

- **Q:** Είμαι vegan, θα φάω τίποτα;
- **A:** Μπορεί. [Τσέκαρε το menu](/menu).

---

- **Q:** Θα ψήνει μόνο ο οικοδεσπότας;
- **A:** Η φάσ' είναι παρεΐστικη, όποιος θέλει φτιάχνει την πίτσα του.

---

- **Q:** Ποτά θα έχει;
- **A:** Μπυρόνια φουλ από λίντλε και σπιτικό τσίπουρο.

---

- **Q:** Να φέρω κάτι; Ποτό, γλυκό, κανα τουρσί του κουταλιού;
- **A:** Γενικά θα έχει τα πάντα. Από φαγί πιτσόνια αλμυρά και γλυκά (μερέντα ινσάιντ). Από ποτά, κυρίως μπύρες (αν και ακούγεται πως μπορεί να παίξει και μοχίτο). Δε θέλω ντροπές του στυλ "πως θα έρθω με άδεια χέρια". Στην τελική, φέρτε μια κίντερ μπουένο που μαρέσει.

---

- **Q:** Πόσοι θα είμαστε;
- **A:** Αν και ο αριθμός δεν είναι ο ίδιος κάθε φορά, κυμαίνεται μεταξύ 6-20 ατόμων. Όλοι οι καλοί χωράνε.

---

- **Q:** Ποίος ο λόγος που γίνεται το party;
- **A:** Για να φάμε και να περάσουμε καλά. Δε γιορτάζουμε κανέναν άγιο ή κάποιο γενέθλιο.

---

- **Q:** Η μάζωξη θα γίνει σε εξωτερικό χώρο;
- **A:** Βεβαίως. Σε πλακόστρωτη αυλή, ανάμεσα σε δέντρα και σε κιούπια θα τρώμε και θα πίνουμε.

---

- **Q:** Κουνούπια θα έχει;
- **A:** Είναι πολύ πιθανόν, ναι. Θα παίξει φιδάκι διαμαντής και ψεκαστικό για τους γαλαζοαίματους. Για πιο χαρντκορ καταστάσεις έχουμε και ηλεκτρική ρακέτα.
